屌曬你地班講私了嘅撚樣！!

人地用的士撞人呀on9
有手足重傷呀

仲講乜撚嘢私了呀on9

呢啲叫自衛呀on9!!!

改下啲用字啦on9

推

自衛還擊非私了

Push